# [L097] Lit double
À l’horizontale - Aloïse Sauvage
Amour plastique - Videoclub
Perséides - Requin Chagrin
Love in the Time of Socialism - Yellow House
Tous les garçons et les filles - Françoise Hardy
Tatiana - La Femme
all the lonely nights in your life - American Pleasure Club/Teen Suicide
emails i can’t send - Sabrina Carpenter
BB la nuit - Therapie TAXI
insomniaque 4 ever - Yoa
L’amour à plusieurs - Bachar Mar-Khalifé
Hortensia Summer - The Pirouettes
La vie en bleu - Alice et Moi
Blasphémie - SoKo
Insomnies - Angèle
je sais pas danser - Pomme
Petula - Cœur
Une danse de mauvais goût feat. Odezenne - Mansfield.TYA
encore + triste - Yoa
Flingue en porcelaine - L.O.A.S
Alien - Die Antwoord
Matin - Odezenne